\vbox{
    \ifmini

        \section*{Es war ein König in Thule \index{Es war ein König in Thule}}\nopagebreak

        \setchords{a F d E | a G C d E a}

        \begin{enumerate}
            \item Es war ein König | dem sterbend
            \item Es ging ihm nichts | die Augen
            \item Und als er kam zu sterben | gönnt
            \item Er saß beim Königsmahle | auf hohem
            \item Dort stand der alte | und warf
            \item Er sah ihn stürzen | die Augen
        \end{enumerate}
    \fi
}